今日風向：不裝修？

做乜無啦啦咁多post講唔好裝修
又新風向？

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

好多p牌帶風向

裝修唔緊要 但需要足夠文宣

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

推

勇武裝修 和理非鍵戰文宣

係一路個風向都係唔比人反省可唔可以唔裝修呀

反正都已經起到好大既阻嚇作用
之後只集中建制政府辦公室就得
繼續罷買就可以

重點係點裝修（how），唔係裝唔裝修

對家的憤怒, 就可以盡情發洩在手足身上,
手足呢. 就只係發洩係對方死物身上, 死物係冇感受的.
唔係臥底賊而又有做過的你. 係時候諗一諗吧!

人地 用刀，用暴政，用槍

你用Memo 紙？

怕失焦嘅應該做多D文宣去解釋 Why,
TWITTER, 連儂牆, IG , Airdrop

而唔係去改how

裝修無問題
但真係有班仆街會扮撚到自己人偷野
如果爆有野賣既店鋪真係要諗下點解決
唔係一句示威者唔會偷野同偷果班割就可以帶過
小心比中共抹黑成偷野既暴徒合理化佢地開槍鎮壓
所以見到有偷野行為必須要鶳佢地

水淹七軍，水魔法師 封鎖師上場

其實唔裝修都仲有好多方法制裁紅色資本

裝修有風險，不能令前線冒風險，前線手足一個都不能少！

和理非打擊紅色資本：
1. 罷買罷食 (即時睇唔到效果，堅持一定會有用：養心殿執左，富臨集團盈警）
2. 職業清算 (鋪頭有無僭建、有無做足消防、牌照有無問題 、商品說明條例etc)
3. 改出糧戶口，唔用中資銀行戶口出糧 (替代品：citi)
4. 取消中資銀行戶口
5. 一人一信要求品牌總公司收回專營權，例如：元氣，starbucks
6. 提款，放離岸戶口 (之前廿蚊張話要禁止市民㩒錢，就知當好多人一齊咁做，係會動搖到根基）
7.少坐黨鐵或完全避免，坐巴士，揸車
8.擺用中字頭電信公司，例如中移動，擺幫幫嚫中字大司，例如華潤，vingo.u mart
9. 擺做popo 生意，做零售前線，popo 問買什麼也沒有貨，等佢煙仔都買吾到。
10. 取消支付寶，因為已收編國有
11. 除左本地黃藍list外，整一個「旅遊不推薦」商戶名單
12.
13.
14.

大家繼續加

屌
間舖日日係度裝修少日洗死咩
冷靜啦

裝修效果已達，再做有反效果。
黨鐵倒可樂水浸就繼續都唔怕

今日風向：裝修？
好多警犬五毛同真心膠帶風向

暫時抖一下，要文宣
要分級

邊個話唔裝修 裝修都可以對準政權 對準五大訴求

和理非無割席，民意無反彈啊
得閒睇下劉細良 吳志森 呢啲和理標準講法啦
俾人帶下風就驚

唔係不裝修囉，係點裝修

我覺得唔好住

成班風向撚叫人唔好搞中資
中資就係支那
咁都唔撚明

同係點揀黎裝修

而且，政府都有回應機制，如五大訴求

但地鐵、美心等，就無回應機制
如佢地答應xxx，是否就唔再裝修等狀況